大家好似未意識到要團結到點既地步先會贏

就係你身邊既每一個人都支持呢場運動，
講緊既係你坐地鐵隔離個位，
買麥當勞排你前面個位，
屋企食飯炒菜個位。

點解前線宜家每一步都咁辛苦，講到尾就係
唔夠人，唔夠錢，唔夠支持

可能你覺得我好撚左膠，唔緊要，
但想像下如果各自既身邊人都比自己感染到，
好快，我地每一步都冇咁辛苦。

裝睡的人打得醒。
宜家個社會已經直接威脅人身安全，
只要我地每人加多兩句，
咩色都會慢慢邁向光明的黃。

所以，唔好再講咩無用，宜家就係和理非既天下，
用盡你一切既方法，傳播你相信既信念。
請相信

念念不忘，必有迴響。
香港人加油。

完

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

push

所以平時一定要文宣
唔可以話民意無用

我地都係香港人，我願意罷工

日日做，隨時做

跳出同溫層，人人文宣計劃，由你做起